問蒼天底在何處

恒指日日跌，跌够未，217都穿埋，又話深港通，大家齊齊發，又話國際金融中心，跌成咁